由而家開始，真係要be water,走就一定要果斷走，佢策略轉左做全拉人

你比人拉左唔淨止係你既事
你仲助長左犬既士氣
同降低左勇武手足既士氣
成果係點唔重要，不被捕係第一鐵則
拉唔到人激撚死班仆街犬，遲早又發癲
勿戀戰

你記住而家香港係戰爭狀態
你要贏就要用腦
齊上齊落齊心先贏到
警犬就係因為無紀律先會輸
抗爭要既唔係英雄主意
要既係齊心
你為左型五分鐘可能就累多五個手足為左救你而比人捉

8/10大埔 和你飛
8/11 深水埗 和你飛
集中推返行動 文宣 戰略post

唔好再俾啲膠post 五毛帶風向 分化post上熱門！

Push

係
一定要走 切勿戀戰

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

巴打你寫得好好

抗爭要既唔係英雄主意
要既係齊心

各位支持5大訴求的香港巴絲，記住

贏就要用腦
齊上齊落齊心先贏到

愛每一位義士，自推

推 一個都唔准落單！
唔好再咁傻一個係到執垃圾
宜家呢個世勢唔理得咁多
不被捕先係最重要

推

好重要，好想我地大家贏左開心番，再推

不被捕！！

新2哥轉玩快攻

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級

留起屋企 上連登就唔會有問題

拉人走係轉場有新目標, 唔係叫人返屋企, 咁先係BE WATER既遊擊戰

無錯，唔好因為咁而唔散

唔
好
送
頭
改期，蝕死佢！

一齊同我大聲講十次:
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死
去機場送機,唔去北角送死